（不突發）口交部：中央考慮不承認BNO護照

Push

國際承認

你唔承認咁又點
出境根本冇影響
除非

你咪唔好撚承認,拎本cno出到境你咬我食呀?

發言人說，中英曾就BNO護照問題互換備忘錄，英方在備忘錄中，明確承諾不給予持有BNO護照的香港中國公民在英居留權

中國人學人講承諾

咁又點？ 我走到咪得囉

限制bno出境囉
我咪用特衰出境

你話唔認CNO就話啫
BNO關你撚事咩

做咩都考慮係做就做啦

一向都冇承認過考慮d乜

加速師

本身係可以用bno過支那關
佢唔承認咪最多唔得咁解
Wfc

不如列擁有bno則是叛國好無

又話係係歷史文件

點樣唔承認你係攞嚟出境囉，即係人哋國家去承認你喎

用BNO入中國境要好似BC咁攞Visa?

有人會用bno返大陸

中英聯合聲明只係歷史文件

有權利嘅就係承諾
有義務嘅就係廢紙

幾時有承認過？

唔好ON9
出境用身份證

持有BNO係違法？！

即係點? BNO出唔到香港境? 咁我用特衰護照出咗香港境去英國, 到步再show BNO都冇問題架, 多鳩餘到呢

所以呢？

本野又唔係佢出既
佢有咩資格承認

加速師講得好
口交部愈唔承認
西方世界就愈承認

香港出入境用身份證喎

好似香港人拎唔到bno返上去

講到可以用BNO入境中國咁

香港出境唔洗用護照架喎
強力反制d 直接取消BNO人士支國國藉啦好嘛

英國反制；將BNO轉晒做BC，夠膽你就連BC都唔承認

係咪代表法庭保釋條件之一嘅「交出所以旅遊證件」不適用於BNO

加速制裁奠月娥

人哋依家都話去到嗰邊都唔使BNO 你係咪戇撚鳩㗎

呢D說話
Target audience 唔係香港人
完

bno holders : 好痛

所以我先有疑問，我印象中中國一向都只認回鄉證唔認BNO

試過用bno番豬閪冇問題
而家唔知有冇改

checkin都要睇睇passport

支那都無簽份備忘錄

即係有機會遲啲禁人用BNO出境？

出入香港境用身分證，你唔承認又點？

出境嗰下要俾機場保安睇passport

得啖笑，萬一英國唔承認你D支那護照睇下邊個大鑊D

你咪俾本特區護照佢睇..
再唔係回鄉證又得

嘩我係BJ聽到就真係好L驚呀
你個咁有力既回應嚇L到全個英國地都震L埋

人地認咪得囉，入人地境，認唔認都係人地嘅事，係咪？

落機就比BNO

哦

明明bno一定唔會係唯一一本護照咁可以點阻人出境呀

呢個就係強力回應呀？

到時人地反制唔認你本火車頭你就GG

咁點算
冇得用BNO返大陸

佢一向就鐘意用呢D冇實質影響黎玩定性表態架啦

好失望

佢係怕你無旅遊証件入境當地姐，但依家當地認本野wo

而且5+1都唔係Right of Abode

visa當right of abode, 中國政府又偷換概念

強怗

佢嘅意思係未會 cancel 去左 英國嘅香港人嘅 id card，跟住唔認 bno, 等 e d 人返唔到 hk?

你起高鐵站禁區叫光時口號，唔駛出入境，都直上大陸啦

之前大大聲話唔怕人走

大撚鑊
我97到依家冇攞過特護

都啱

即刻宣布特衰護照改名做CNO 囉

佢咁做就真on9啦

只係睇睇, 驚有人去到冇VISA被原機遣返要罰航空公司錢

你知話香港唔俾承認BNO就唔俾㗎啦

邊個撚樣話中英聯合聲明係歷史文件

支那蛆毁約在先

如果咁做，未成為英國人之前 (5+1), 即係有6年唔可以入香港境

話明申請過bno斬可以入

大不了去到先申請

玩到鎖國鎖港 露出條狐尾

禁止人出境班有錢佬官二代邊走得甩

其實你記得BNO個number 去到就有人接應架啦
出入境用特衰都得

應該check下邊個持有bno再取消佢本特衰護照 雙管齊下 睇下班傻仔仲惡唔惡得出

呢度好多聲大撚

Bno 持有人資料係英國，除非港共用非法方式盜取

其實宜家無實體BNO都可以去參加英國個計劃
總之有文件買到機票就得, 出到境就得

其實唔難 由易做起 上年有份比人拉果班先取消佢地既特區護照

咪咁撚痴線啦

取消左直接國藉變BC

多謝你都黎唔切

認返中華民國

第一次支持

咁直接新彊化

如果咁做應該係嗰班去咗英國嘅人直接攞到英國國籍唔使等5+1 因為地球上每一個人都必須有國籍 如果一去咗英國就冇得再返香港 咁呢班人根本就係難民 英國有道德義務去接受佢哋

支持加速

取消完再包機送去英國 送佢地一程

其實有承認過咩？一直以來bno不能入境中國

我地輸了....證件都無埋

其實佢可能係想困住MPF

佢地唔記得左香港人有回鄉證

唔使驚 英美會收留你地

對家 可能 cancel 埋 5+1 呢班人嘅 身份證， 咁樣嘅話，未拎到英國 passport 前，返唔到 hk

取消左連5+1同幾千磅nhs都慳返

超級加速師

用BNO入境日本，令到日本唔俾入都要英國開口啦，你話唔俾？

Noted.

一早做左
冇中國籍籍個班阿差BNO一早比英國轉左BC
而我地唔得係因為中國老屈左個「中國血統」比我地

咁做係搬石頭砸自己的腳

哦係咩？

有百幾個國家承認

乜有承認過bno咩
返大陸可以用bno咩

我帶特衰，捲本 bno 入屎眼，你咪通我桶囉

邊有人拎bno入中國

要番大陸都用回鄉證
但都唔番
影響何在
你中國唔批外國簽證 真係唔影響佢哋
歐洲成班窮撚

即係BNO唔可以入境大陸，點算呀，世界末日啦

突破盲腸

Yes.

冇人會用bno 返香港，洗撚你承認呀！

帝國終於亮劍了

果然強而有力

持有 bno 犯了國安法，推出午門抄斬

但好似 HMPO 有申請BNO紀錄 ?

斷估英國唔會將所有 2019 年前出生香港人，住滿6年後比citizen 咁盡

應該以承認一個中國原則下取消Hksar passport Visa free,申請簽証要求條件同中國護照劃一.
唔通人哋話到明承認一個中國都唔得?